梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

推

班友同斷章取義差唔多，睇完圖淨係識講邊個無料，有冇落場咁

水泥隊？

push

Push

個陣熱青城係facebook同高登散左好多流言
而家連登都有d似

Pish
Gphone 唔知
梁頌恆我嗰日有去
樓主所言非虛

班撚屌又出番黎

Pish

唔出奇
私怨大過天

幫你推

熱城不意外

p

姐係o個個交叉手圖係做下叫下口號咁，沒組過人鏈？
咁組人鏈呢d咁既指控做乜咁多年都唔澄清

無計，私怨撚不嬲選擇性失明

其實老早有人澄清過
依稀記得當年十一一開始講嘅根本唔係學民仔阻人衝

根據呢段片，係有班“村民”同“學生”阻

終於有人還佢地清白
推一推

利申：我有笑過佢地
所以fact check真係好緊要

推！還佢地一個清白

割

我果日都在現場可以做證，速龍追趕果時D抗爭者跑住走佬，我果時見到佢仲o係度

推..還佢地清白

雖然好撚憎黃之鋒 不過佢當日舉手唔係阻人
係向831 決定說不

阻人既係其他人

你收9皮啦

打交差 阻人衝 呢個係客觀現實同效果

想為中箭洗白消毒？

唔好想扮哂野係到扭曲事實

又想博人唔記得

割蓆扮唔關佢事

含7吧打手

當日係現場，g phone已入左會場背對國旗舉手。組人鏈位置係會場外，全部素人黎戴哂口罩，同現場根本冇人想衝，大家都只係圍係會場外

人地一早澄清過，但全部人都私怨撚嚟，一個二個係咁看圖作故仔，澄清咗你地都聽唔到啦

終於解開多年X-Japan之謎

幫推

都係果句啦，熱城真係永遠都唔會係同路人
私怨大過天，我有個熱狗fd早幾日先屌哂二百萬上街既香港人係豬閪，痴撚線。

當年學民係喺典禮場內，喺觀禮區內打交叉，而阻人衝嘅喺場外嘅人鏈。除非你本身喺場內，否則我都唔知你可以點樣衝擊啲巨型水馬同好多層嘅警察防線。

熱狗d人永遠私怨行先 都痴撚線
仲記得選舉個排 成個高登都係熱狗抺黑分化同路人

而家都仲係咁
利申：有fol開d熱狗 fb page觀察佢地既動向同最新抹黑手法

當年擺明五毛分化抹黑
仲有連登仔信左咁多年
智商同埋真心信TVB袁志偉有份暴動嘅藍絲差唔多

唔好意思，其實我應該加返句純轉貼
我唔係陳生

係囉 點解唔係馬路邊圍

而黃痴瘋要特登行去保護舊野？

你咪就係中箭洗白手套

梁頌恒雖然個人本身柒
但嗰晚佢的確有留守到
衰就衰在佢走嗰時咁啱被cctvb影到
剪輯完之後變咗好似佢一有衝突就即刻著草咁
再加上大量打手不斷拎住呢段片咁攻擊佢
道理同勁廢一樣 以訛傳訛結果自己人都真心當佢係鬼

講事實都唔俾？
人地本身清白，明明係同路人，但又係咁分化

又洗底，雨傘個期學民點止一次阻人勇武呀？

梁頌恆就更加唔使講，民眾點解離棄佢？因為有人軍師話「無成本點解唔做」、但出左事就只係識玩膠「鴨脷洲口音」

我仍然唔覺得玩野有問題，有問題係釋法加無限追朔期，即龍門任搬，玩到咁，佢唔做呢樣野，一樣會用其他野dq佢

大家只要知道班三毛日日唔同招數洗版就係啦

尋晚facebook

上面已經有幾件
廢撚時應
等佢單機算

我想講,世界上無咁多鬼,佢地只係戇鳩或者衝動
希望大家不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆

認同第二句
第一句就睇情況
太多三毛

推推

網上成本低，三毛多的是
但行得出去前線，拋得個身出嚟、我覺得係比較少鬼，戇鳩、真心膠居多

玩野未必係問題，問題係事後你完全唔識應對呢大佬

泛民天堂：連登討論區

大家一家人，唔好分化

呢個真係要推

勿分化

講親黃之鋒都會有班友貼十一打交叉圖出嚟

對住你本土黎改例，改到實dq你，我諗唔到你可以點應對囉

利申：唔係佢fans, 亦覺果單野幼稚，但好撚慶共狗唔依法治，夾硬改例去dq

推
有出力既俾人帶風向帶到咁

up

pish

推下澄清po

Jimmy Lam
你好，梁頌恆
攝於2019年6月27日凌晨三時左右清場前20分鐘
照片得當事人同意而上載
#唔只我一個見到佢
#佢都同唔少人交流

幫推

大家笑還笑，但唔好呢個時候分化

有人出冊比網民狙擊就想篡改歷史

今朝屌佢d post有巴打講番件事
係有cctvb記者追住其他示威者來影佢叫班友無影其他人去影佢

推 要知真相

痴撚線黃之鋒單野我都係現場，不斷有人周圍同人講/舉牌，叫人唔好落共產黨面，叫人唔好衝個d唔係學民？咁撚樣都有得兜？你問佢佢都唔夠膽唔認啦下哇？

呼籲人冷靜克制同組人鏈爛住人衝係兩回事來

你撐中箭 立場先行係事實

你張圖同我轉貼篇文無衝突

算啦
風雨巴立場都好明顯了
唔好同無謂人嘈

連登真係好多泛民打手 痴線咁都洗白

今早8時舉行國慶升旗禮的金紫荊廣場成為佔中示威者目標，黃雨過後有不少人重新聚集在金紫荊廣場一帶，不少人走上附近的灣仔舊碼頭，並自設路障。大批警員已在場戒備，警車陸續抵達現場。

港台報道，有市民在下雨期間為警員打傘，他表示警察與市民「本是同根生」，沒有敵我矛盾，警察除下制服後，同是香港市民。至於早前警方施放催淚彈驅，該市民認為是按上級命令，不應拿前線警員出氣。

學聯常委則呼籲市民不要再到金紫荊廣場外集會，事關學聯糾察得悉有人鼓動集會人士佔領金紫荊廣場，擔心和平的運動變質，已安排十多名糾察在附近巡邏，呼籲集會人士冷靜克制。

啲人係咁問喺邊，下次真係拎個cam對撚住佢再除低口罩大大聲聲話喺到先得

的士梁call人出黎話有行動，但結果乜行動都無之餘只係大批嚮應呼籲既義士被抄牌，而佢自己就的士走左，咁都唔係呃義士出黎繼而靠害咩，睇埋佢之後啲言行同決定，唔係鬼我乜都得；而GPhone連埋自己組織啲人成為人鏈，有人想衝都俾佢地封住曬，你卻指交叉手係行為藝術而無阻人，咁乜都係行為藝術啦

唔知你係天真定故意，想幫呢2個人洗底，你諗下好啦你

利申：我唔知你啦，但我就真係係現場啦，想幫呢2個賣港賊賤人洗底？我屌你老母啦

綜合上面留言，即係學民有派人阻係事實；但x japan張圖唔關阻人勇武事，而係抗議緊升旗禮

加上，個post係陳澤滔條真紅偽獨撚出既，咁都信，樓豬你腦入水丫？

巴

身為樓主
我在此宣佈
三毛 分化撚 私怨撚
正式進場
大家小心睇路

我就廢撚時覆佢地了

正評 肯主動出嚟 幫其他人講句良心說話既人越嚟越少

樓主唔敢回應?

學聯常委則呼籲市民不要再到金紫荊廣場外集會，事關學聯糾察得悉有人鼓動集會人士佔領金紫荊廣場，擔心和平的運動變質，已安排十多名糾察在附近巡邏，呼籲集會人士冷靜克制

啲熱狗出晒黎啦
當日人又少，又多狗沖埋黎
唔走把撚啊
成班高登熱狗黎晒抽水
佢地最想就係啲狗打撚死佢
佢地就心涼啦

一係好似running man咁囉 痴個人名係背脊

呼籲同實際行動去組人鏈阻人係兩回事來
咁都唔識分？
和理非非唔叫人冷靜克制和平示威唔通走去叫人衝佢老母咩

咁要點應對呀鍵盤軍師

依家係政府擺明要dq你，點都搵到位入，玩唔玩膠已經唔係重點

可以揸正本土大旗入到立法會而唔會被dq，想知你咩應對方法咁神奇

人地去佔領阻升旗
你就叫人唔好去
去嘅都要冷靜
即係同人打對台

你唔想去可以唔好去
但唔好同人過唔去

咁唔係叫無衝突
係擺明開戰

仲未計人鏈係你啲人

有大台
有糾察隊
有權力架構
再講呼籲，又乜意義
林鄭夠話暫緩等於撒回左啦

我唔係果邊gphone
但全世界唔係得你係現場
現場大把人想衝
畀班同泛民沆瀣一氣嘅村民人鏈阻撚住炸
想衝果班廢撚事搞鳩淋佢地炸
Detail 可以再拗
話完全清白有啲太唔現實

總之大家要記住，除左熱狗所有人都係同路人

其實呢
警黑清場果日你就應該公開跪地同全香港人就人鏈嘅事道歉承認你係千古罪人
又或者你出冊後同全香港人再一次道歉求香港人比多次機會你
雖然我都係唔會信你
但至少有部份港豬會比你呃到
你從來無認過錯不特止
成日想搏人唔記得唔好提
而家仲要搵條撚屌寫篇濕鳩文嚟漂白
真係唔只賤，直情係賤到入骨
再一次提提大家
任何時候都要小心呢個人

記住佢唯一技能就係散你水

上面有人問我點解唔覆喎
咪一早講左唔撚想晒時間覆呢班人

又一次證明 私怨撚永遠選擇性失明

唔覆人開post拓呀

中箭打手扮盲了

現在無大台，佢哋兩個幾時走，真的重要？

每一個參與者，係按自己的意志行動

即使某知名人士先走，你又屌地；人地勸你散，你又屌人話人扮大台，好矛盾囉！

再者，G20前一路係咁圍警總，有咩用？ 去多D外國領事館請願；又或者日日在禮賓府外，叫林鄭下台，撤回，取消暴動定性好過啦！

大家對下焦，對準目標，唔好中計浪費人力資料去圍D卒仔和狗！

圍警總好唔值得！

咪on9，唔好落共產黨面一撚定係gphone班友講

而加成班人以為洗左正評，就可以清洗歷史

唔見人啦，護航個班人呢？

而家睇番
覺得好有需要每次野餐都有多角度拍攝
唔係過多幾年又比人抹黑

開心share又要你同意，唔覆人又要你同意，你邊位？
外面大把po等你開拓，慢走唔送

p.s.當你覆私怨撚覆多幾次，你就明點解會唔撚想再覆

看圖作文不如睇番成段新聞啦
你d圖片來源段新聞都好清楚人鏈係有市民響應佢地自發組

on 9
完全係blame the victim
唔怪共產黨 反而怪被迫害嘅人
欲加之罪何患無辭 佢要入你一定搵到位入你
姚松炎、羅冠聰、劉小麗、長毛都俾人DQ 佢哋又玩嘢事後唔識應對？
梁天琦、陳浩天、周庭等等，選之前已經被DQ
佢地又係因為玩嘢事後唔識得應對？

反釋法還反釋法
尋晚還尋晚

反釋法嗰次阿巴係留到最後嗰批嚟
佢上的士嗰陣饅頭雄同中箭神早已經閃咗人
係tvb抹黑佢 (問心有無人係完全無被tvb影響)
如果你嗰日有出嚟既一定知咩事

尋晚佢係成晚無影
明知Joe Yeung無腦又唔拉實佢
(圍內人都知Joe Yeung係勇字當頭...)

無錯 當年其實新聞都報曬
雖然學民係有叫人唔好衝
但係X手勢係背向國旗示威 對象完全唔係示威者
係有人有心搞亂事實

/學民思潮30名成員背向五星旗默站，高舉雙手比劃交叉手勢，要求梁振英下台及撤回人大決定。/

根本好多事件都係溝通問題，而d私怨分化燃就日日搵人錯處去批鬥，就算無錯都要捉d小事，之後不停化大

求大家拒絕分化，拒絕被私怨撚利用

推
唔好再分化

「琴晚佢成晚無影」

但立場live見到佢三點幾都仲係狗總門口，可以fact check左先再評論

推, 高/連登班私怨撚係痴撚線

做好自己！
唔好成日話人點點點
對腳係自己的

Sorry I take back
2:00走咗
因為我自己尋晚無見到佢
我再查一查

唔緊要，大家出黎都係為香港加油，連登最近真係有好多錯誤資訊同抹黑。不過絲打對唔住，我記錯左，唔係立場live，而係有人係現場影左張相，攝於清場前20分鍾。

我14年嗰陣係reddit live feed其中一個mod
做嘅嘢係mon住各social media然後翻譯同轉發最新消息

到而家都好撚清楚記得，當年其中一次衝立會係熱狗放流料直接造成
當晚突然喺各大平台都出現流言，話第二日立法會會審議網絡23條
號召人夜晚衝立會阻止二讀
但係第二日明明就無呢個議程
結果成班信咗嘅手足真係衝咗，結果自然係無端端俾狗打到頭破血流
幾乎係14年打得最金嘅衝突，仲有手足俾狗告刑毀
後嚟搵返個消息原來係喺熱血時報度嚟

呢單仲要只係冰山一角
當年好多虛假流言同分化說法都係佢地度傳出嚟先
班友係完全唔會fact check，無證無據都照講到實牙實齒
為嘅就係做行動派大台，永遠私怨行頭
前線手足俾狗咬、俾狗鎖對佢地嚟講係WFC
當年屌親佢地都俾高登仔話我左膠
屌我班人而家睇清楚班撚樣真面目未

當年我都有份係高登不停揭穿熱普城既大話，但無奈當時佢地根本霸住高登
話人地大台但其實佢地先係一言堂被佢地抺黑屈係左膠泛民打手

嗰時成個高登根本俾熱狗佔領咗
無論講乜嘢都會俾佢地啲打手掩蓋，上親心情都好壓抑好灰